去超市買嘢，出街食飯，會check單嗎¿

會
好多奸商

會

會check個list岩唔岩囉
但條數就唔會篤機計